香港/移民外國/回流香港/台灣人 呢到等緊你加入

香港人
喺外國嘅香港人
回流香港嘅香港人
台灣人

呢個谷都歎迎你 交友無分界限

不論你好悶，係外國冇人傾計，返嚟香港後冇朋友，台灣人想認識香港文化，呢到都十分啱你。話題圍繞國家，個人，日常生活，總之咩都講

呢到絕不強逼你出聚，自由出聚。呢到啲外國巴絲已經自行成功搞過聚啦

暫時谷中24小時都有人 因為唔同國家嘅人都有（歐洲+香港+本地台灣人）

唔洗擔心時差，總有人陪到你

set咗只可填一次 所以要登入 唔想人重複又重複咁填
如果擔心嘅就唔好入 個人選擇
絕對唔會揀人加 所以歡迎入完再入
加人速度慢 唔好意思要耐心等等

P.s 身處英國嘅谷友強烈表示希望多啲英國jj加入，佢哋等緊你哋入嚟

唔接受入嚟潛水做cd-rom

樓主仆街死全家